{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013720",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158993?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 녹수계곡펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加がある場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、ペンションごとに入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は、他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由によりカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定の場合には料金と料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動予約がキャンセルされて正常金額で再予約することができます。 一軒家の客室は禁煙です。 フットサル場があり、ペットと一緒に利用できる客室もあります。 ペットは3kg以下の犬2匹まで可能で、追加料金はありません。 送迎サービスは清平駅と清平365マートで提供され、15:00まで送迎が可能です。 ペンションは広い渓谷が見える位置にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加がある場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、ペンションごとに入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は許可されていますか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行為は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は、他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約があった場合、払い戻しができますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由によりカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表が間違って表示された場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定の場合には料金と料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動予約がキャンセルされて正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "一軒家の客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が周辺にありますか？",
            "answer": "ペンションは広い渓谷が見える位置にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 673
    }
}